{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6880405'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-12-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "굴전  제철음식 초간단 요리 굴요리"
    },
    "text": "こんにちは、モンベイの香りです。 最近は牡蠣が旬なので、私も超簡単な料理を作ってみました。 調理時間は30分以内で、材料としてはカキ、チヂミ粉、卵、みじん切りにんじん、刻みネギ、食用油を用意しなければなりません。 もともとレシピには野菜が入らないのですが、なくても大丈夫です。 カキの量によってチヂミ粉の量と卵の量を調節してください。 水に塩を少し溶かした後、カキを入れて箸で軽く洗った後、きれいな水を受け取って優しく洗ってください。 ざるから水気を切った牡蠣の上に用意したチヂミ粉をかけてください。 手にビニール手袋をはめて軽く牡蠣全体に小麦粉生地を着せ、牡蠣を片方に置いて卵と野菜を入れてください。 再びビニール手袋をはめた手で卵を溶かし、カキに全体的に卵の服を着せてください。 手が不自由な場合は、スプーンを使ってカキを一つずつすくってフライパンにのせてください。 フライパンに食用油を適量入れ、弱火でカキを焼いてください。 片方が火が通ったら火を強火に変えて焼いてください。 よく火が通ったら、油紙にのせておいしく楽しんでください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピでは何が必要ですか？",
            "answer": "材料としてはカキ、チヂミ粉、卵、みじん切りにんじん、刻みネギ、食用油が必要です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "野菜がなくても作れますか？",
            "answer": "はい、野菜がなくても作ることができます。"
        },
        {
            "question": "牡蠣の量によって材料の量は調節する必要がありますか？",
            "answer": "はい、牡蠣の量によってチヂミ粉の量と卵の量を調節してください。"
        },
        {
            "question": "牡蠣はどのように洗えばいいですか？",
            "answer": "水に塩を少し溶かした後、カキを入れて箸で軽く洗った後、きれいな水で優しく洗ってください。"
        },
        {
            "question": "牡蠣に着せるチヂミ粉はどのように用意しますか？",
            "answer": "ざるから水気を切った牡蠣の上にチヂミ粉をかけてください。"
        },
        {
            "question": "卵と野菜を入れる方法を教えてください。",
            "answer": "手にビニール手袋をはめて軽く牡蠣全体に小麦粉生地を着せ、牡蠣を片方に置いて卵と野菜を入れてください。"
        },
        {
            "question": "カキに卵を着せる方法を教えてください。",
            "answer": "再びビニール手袋をはめた手で卵を溶かし、カキに全体的に卵の服を着せてください。"
        },
        {
            "question": "フライパンでの焼き方を教えてください。",
            "answer": "フライパンに食用油を適量入れ、弱火でカキを焼いてください。片方が火が通ったら火を強火に変えて焼いてください。"
        },
        {
            "question": "最後にどのように楽しむのですか？",
            "answer": "よく火が通ったら、油紙にのせておいしく楽しんでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 387
    }
}